Порядок установки плагина.

* При необходимости корректируем настройки плагина и текст во вкладке "Локализация"

* Включаем плагин

* Заполняем шаблоны уведомлений: [для одного объявления](?s=sendmail&ev=template_edit&tpl=bbs_item_price_drop_one&group=bbs), [для нескольких](?s=sendmail&ev=template_edit&tpl=bbs_item_price_drop_many&group=bbs) (доступны после включения)

По умолчанию все пользователи подписаны на данное уведомление и при необходимости смогут отписать в настройка уведомлений в кабинете.